[{"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/492217336", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294645115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294645115/answer/498223595", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8590\u540e\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u50a8\u84c4\u53ea\u67091339\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394913/answer/498429809", "content": "\n\u53d6\u6d88\u5546\u54c1\u623f\u9884\u552e\u5236\u5ea6\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294645115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294645115/answer/498364159", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8590\u540e\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u50a8\u84c4\u53ea\u67091339\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101721/answer/498504355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u5e7f\u897f\u5317\u6d41\u516c\u4ea4\u8f66\u7591\u4f3c\u51fa\u73b0\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101721/answer/498373572", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u5e7f\u897f\u5317\u6d41\u516c\u4ea4\u8f66\u7591\u4f3c\u51fa\u73b0\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101721/answer/498513295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u5e7f\u897f\u5317\u6d41\u516c\u4ea4\u8f66\u7591\u4f3c\u51fa\u73b0\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20357585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20357585/answer/498549712", "content": "\n\u5982\u4f55\u514b\u670d\u4e25\u91cd\u7684\u62d6\u5ef6\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295640320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295640320/answer/497090870", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u7b11\u67c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/498046023", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294645115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294645115/answer/498018405", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8590\u540e\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u50a8\u84c4\u53ea\u67091339\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287649374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287649374/answer/479689917", "content": "\nLOL\u6709\u4ec0\u4e48\u6700\u57fa\u672c\u7684\u610f\u8bc6\u548c\u6e38\u620f\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/497452955", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21490596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21490596/answer/496780288", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u60ca\u609a\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291645440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291645440/answer/496766346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f0a\u6717\u4eca\u65e5\u5c06\u4eba\u6c11\u5e01\u66ff\u4ee3\u7f8e\u5143\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294697437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294697437/answer/493078140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u745e\u5178\u7591\u4f3c\u906d\u8b66\u65b9\u66b4\u529b\u6267\u6cd5\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287729159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287729159/answer/478574728", "content": "\n\u90ed\u9756\u771f\u7684\u914d\u7684\u4e0a\u9ec4\u84c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279472454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279472454/answer/482348570", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u6218\u4e94\u6e23\uff0c\u5b9e\u9645\u6218\u6597\u529b\u7206\u8868\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/481868145", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265436768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265436768/answer/412484482", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u98df\u4f5c\u5bb6\u738b\u521a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/494830524", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294818509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294818509/answer/494437245", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c01\u7ed3\u5a5a\u90fd\u4e0d\u8bf7\u6768\u5e42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/448094635", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/447017151", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848777/answer/448220721", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294863101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294863101/answer/496603421", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u90e8\u5267\u4e2d\u7684\u5973\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295540683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295540683/answer/496031242", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u91cc\u7684\u5fc3\u7075\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/427689866", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22238159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22238159/answer/247208953", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u77e5\u8bc6\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51946300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51946300/answer/468442356", "content": "\n\u6709\u4eba\u548c\u8d8a\u5357\u65b0\u5a18\u6709\u8fd1\u8ddd\u79bb\u63a5\u89e6\u5417\uff1f\u8d8a\u5357\u65b0\u5a18\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u751f\u5b58\u72b6\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35906441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35906441/answer/494102351", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\u6216\u8005\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296054914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296054914/answer/498275897", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9001\u4e00\u767e\u4f4d\u5973\u5b69\u56de\u5bb6\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u91cc\u9762\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101721/answer/498504284", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u7591\u4f3c\u4e2d\u5c71\u516c\u4ea4\u8f66\u51fa\u73b0\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/494324934", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101721/answer/498525759", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u7591\u4f3c\u4e2d\u5c71\u516c\u4ea4\u8f66\u51fa\u73b0\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266577872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266577872/answer/471311784", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0c\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u85aa\u8d44\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/498345137", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/491619371", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289887655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289887655/answer/471920114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67d0\u4e9b\u5c04\u51fb\u6e38\u620f\u7684\u67aa\u68b0\u4e0a\u7684\u7ea2\u70b9\u7784\u51c6\u955c\u91cc\u9762\u7684\u6fc0\u5149\u70b9\u4f1a\u5728\u7784\u51c6\u955c\u91cc\u9762\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295289692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295289692/answer/497708513", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u94c1\u9738\u5ea7\u73b0\u8c61\u5c61\u6b21\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/497488375", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283574827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283574827/answer/497440018", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u9f84\u5269\u5973\u8fd8\u5728\u575a\u6301\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268586622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268586622/answer/497334692", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u6296\u97f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293532864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293532864/answer/493402802", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u7684\u5a5a\u59fb\uff1f\u5bf9\u8fd9\u4e00\u5207\u6709\u65e9\u6709\u9884\u6599\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286381199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286381199/answer/492823433", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5236\u9020\u4e1a\u5411\u5916\u56fd\u642c\u8fc1\uff0c\u800c\u4e0d\u5411\u4e2d\u897f\u90e8\u642c\u8fc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/496926627", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/496906972", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36780848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36780848/answer/496617062", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u516c\u53f8\u7559\u4e0d\u4f4f 90 \u540e\u65b0\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279110784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279110784/answer/496165358", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5f88\u60b2\u4f24\u770b\u7740\u5374\u5f88\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269155575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269155575/answer/442255023", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8003\u7814\u6218\u7ebf\u62c9\u7684\u5f88\u957f\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20516844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20516844/answer/494553102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u517c\u804c\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63536572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63536572/answer/211423477", "content": "\n\u56fd\u5916\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4e2d\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u6216\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289081284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289081284/answer/481872691", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u820d\u4e0d\u5f97\u632a\u5f00\u773c\u775b\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285024825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285024825/answer/463067735", "content": "\niPhone6 \u548c\u5f53\u5e74\u540c\u671f\u53d1\u552e\u7684\u5176\u4ed6\u54c1\u724c\u624b\u673a\uff0c\u540c\u65f6\u7528\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u5728\u4f53\u9a8c\u4e0a\u5df2\u4ea7\u751f\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279980925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279980925/answer/491968109", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u61c2\u7535\u8111\u7684\u53cd\u800c\u4e0d\u4f1a\u9009\u82f9\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21524666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21524666/answer/471417978", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\u517c\u804c\u6700\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60480110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60480110/answer/435340088", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u591f\u7528\u6765\u88c5 X \u7684\u4fbf\u5b9c\u8dd1\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/485806024", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u6848\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270671005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270671005/answer/411708035", "content": "\n\u6709\u4e00\u53ea\u4ece\u51fa\u751f\u517b\u5230\u5927\u7684\u5ba0\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264882947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264882947/answer/484183459", "content": "\n2018\u5e74\u5230\u5e95\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293021546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293021546/answer/487308081", "content": "\n\u628a 13 \u4ebf\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u90fd\u62c9\u5230\u4e00\u4e2a\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u5728\u6280\u672f\u4e0a\u80fd\u5b9e\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55169234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55169234/answer/465345491", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u770b\u4e0d\u5230\u672a\u6765\u7684\u56fd\u4f01\uff0c\u6708\u85aa\u5230\u624b\u4e94\u516d\u5343\u8be5\u4e0d\u8be5\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283981744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283981744/answer/462899792", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275795692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275795692/answer/423696266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67d0\u4e9b\u4f20\u6b66\u8001\u5e08\u5085\u559c\u6b22\u8650\u5f92\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292226933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292226933/answer/480369967", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u5fb7\u7eb2\u9996\u6b21\u56de\u5e94\u88ab\u535a\u58eb\u592b\u59bb\u603c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290824666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290824666/answer/472463664", "content": "\n\u5728\u6821\u5927\u5b66\u751f\u4e0d\u592a\u73a9\u6e38\u620f\u6709\u5fc5\u8981\u4e70\u7b14\u8bb0\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284516255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284516255/answer/438440323", "content": "\n\u7f51\u604b\u60f3\u8fdb\u4e00\u6b65\u786e\u8ba4\u5173\u7cfb\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/458062214", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268091579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268091579/answer/477319976", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u80fd\u559d\u7684\u4eba\uff0c\u559d\u4e86\u591a\u5c11\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/472157235", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/53069558", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20097246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20097246/answer/473937249", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ce2\u591a\u9ece\u5404\u5e76\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7f8e\u56fd50\u5dde\u7684\u4e00\u4e2a\uff0c\u516c\u6c11\u5374\u5177\u6709\u7f8e\u56fd\u8eab\u4efd\u3002\u6ce2\u591a\u9ece\u5404\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff0c\u7b97\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28029995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28029995/answer/460971501", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0b\u8f7d\u7684\u7834\u89e3\u6e38\u620f\u7ecf\u5e38\u4f1a\u88ab\u62a5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287049597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287049597/answer/453191469", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85lolita\u8fdb\u5730\u94c1\u7ad9\u88ab\u62d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/466112681", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270208045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270208045/answer/443018382", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48A11\u6bd4845\u5f3a\u624b\u673a\u8dd1\u5206\u5374\u4e0d\u5982845\u7684\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275651808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275651808/answer/453476680", "content": "\n\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\u8003\u516c\u52a1\u5458\u597d\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277146762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277146762/answer/456853925", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6253\u7b97\u5f00\u59cb\u300c\u70e7\u8033\u673a\u300d\u7684\u5c0f\u767d\u73a9\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u8981\u6ce8\u610f\u907f\u5f00\u7684\u5751\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277301045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277301045/answer/436249427", "content": "\n\u5f97\u77e5\u524d\u5973\u53cb\u6709\u4e86\u65b0\u7537\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28819689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28819689/answer/433244566", "content": "\n\u6708\u85aa 20000 \u5143\u8005\u5728\u5317\u4eac\u751f\u6d3b\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288248036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288248036/answer/461473007", "content": "\n\u4e3a\u5565\u6709\u540d\u7684\u6846\u67b6 angular react bootstrap jquery \u7b49\u90fd\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u53d1\u660e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29666875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29666875/answer/65480583", "content": "\n\u300c\u9b3c\u538b\u5e8a\u300d\uff08\u7761\u7720\u9ebb\u75f9\uff09\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272054683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272054683/answer/460329948", "content": "\n\u67095\u4e07\u5143\u94b1\u60f3\u5f00\u4e00\u5bb6\u5e97\uff0c\u5728\u957f\u6c99\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\u2026\u2026\u9910\u996e20\u5e73\u5de6\u53f3\u4ec0\u4e48\u7684\u90fd\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/201044742", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/496428779", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66778618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66778618/answer/449159485", "content": "\n\u5f53\u5e74\u79bb\u5f00\u4f53\u5236\u90a3\u4e9b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281750693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281750693/answer/433248284", "content": "\n\u73b0\u5728\u5bf9\u5c0f\u7c73\u4e0d\u6ee1\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22452425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22452425/answer/450356466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7ec3\u5b57\u7684\u5b57\u5e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/447942942", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611095/answer/450316196", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7/\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/493261817", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31840811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31840811/answer/492763581", "content": "\n\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\u7684\u4e16\u754c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293356526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293356526/answer/494213804", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u8eab\u6750\u597d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271496964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271496964/answer/457894534", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u6df3\u7f61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294645115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294645115/answer/498198927", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8590\u540e\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u50a8\u84c4\u53ea\u67091339\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294645115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294645115/answer/498303578", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8590\u540e\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u50a8\u84c4\u53ea\u67091339\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294863101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294863101/answer/492537761", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u90e8\u5267\u4e2d\u7684\u5973\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37548076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37548076/answer/496812444", "content": "\n\u6cd5\u56fd\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264152891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264152891/answer/443117888", "content": "\n\u6211\u548c\u53f0\u6e7e\u6765\u7684\u670b\u53cb\u8ba8\u8bba\u8d77\u53f0\u6d77\u7684\u98ce\u9669\uff0c\u66fe\u7ecf\u4e0d\u6b62\u4e00\u6b21\u5730\u542c\u5230\uff1a\u653e\u5fc3\u5566\uff0c\u4e0d\u4f1a\u6253\u8d77\u6765\u7684\u3002\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u6709\u4ec0\u4e48\u4f9d\u636e\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/495508884", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}]